### 第三周任务提交情况
---
#### 成绩评定(HAL库代码完成质量+任务完达标量各5分)
<details>
    <summary>点击展开</summary>


>陈庆宏 --> 4+3  
>陈奕玮 --> 5+4  
>方旭光 --> 4+3  
>胡颢觉 --> 5+3  
>黄可可 --> 2+3 <HAL库中没有实现点灯的内容>  
>阮杭 --> 4+3  
>吴佳城 --> 4+3  
>夏天 --> 4+3  
>阳哲 --> 4+3
>张程俊 --> 5+4
</details>

---

### 阶段性汇总
本周任务目的在于初步探索，因此对于无伤大雅的错误进行进行了忽略
#### 存在问题
1. 代码没有缩进，阅读起来非常高血压
2. 使用的HAL库为网上获取的拼装版本，而非CubeMX生成的版本
3. 工程结构很乱，没有重点突出
4. 嗯？有人在摸鱼？？

#### 改进方案
关于代码风格的内容就不再过多赘述，具体请参考[第二周阶段性汇总](https://gitlab.com/Elec-Ctr-Dev/2021/-/tree/master/%E7%AC%AC%E4%BA%8C%E5%91%A8%E4%BB%BB%E5%8A%A1%E6%8F%90%E4%BA%A4)  
任务本身比较简单，目的是让大家以掌握为主，希望务必要自己**亲身实践完成**  

#### 总结
本周使用的核心板五花八门，所以具体细节不作深究。  
经过初探，大家对硬件开发进化史有了一定了解，其中`Stm32CubeMX`比起标准库、寄存器在使用上方便很多，这是广大业内人员多年努力的结果，从中可以窥见硬件开发的抽象化和共性化是大势所趋，掌握新颖的开发工具能大大提高开发效率。  
此外，希望大家也能在学习过程中培养自行查阅资料解决问题的能力。

